[紅磚勇士勇者勝]十月九日谷草九場賽日討論區I

香港人 反抗
天佑香港 天佑香港人

兩隻比港馬大炒既贏左兩個g1
代表咩

Lm

樹乜撚嘢林之靈

日本仔搵多幾隻高質馬女俾佢屌,佢應該適應到歐洲場

琴日你最威

成功戒賭一天

仆街，壽臣潘頓

肥仔威威 莫雷拉

戴圖理似揀錯馬黎跟
囝囝嗰隻太早冇搞到早左出頭頂唔到尾

呢隻大船跟唔跟

高仕登賽後話踩草嗰陣已經覺得Enable跑Very soft 可能會遇到難關

又上船lu

換人即係要上船喇

星期三晚又召集

霍清真係抵佢開唔到齋
仲係攬住能叔poli

佢受害者黎
強配個日比何妖搞兩搞

仲有毒男

輕磅搵唔到雷西都搵田泰安啦

爪皇開齋啦，1檔雷神

壽臣潘狗笑撚左

睇肥鬼個倉真係笑死
72隻馬有49隻四班馬

情趣幫兩隻垃圾開齋

擺得喺佢度都係想四五班磨下磨下有頭馬拉就算
事事為王嗰隻85分仔話唔定都係咁

講個笑話
原班人馬 打鐵趁熱 漸信龍駒

呢啲究竟係度做乜鳩

仲有隻二話不說

天才俾個好啲既欄主練一早拎G1

馬會又收六點

收6 = 可能少咗人賭 = 投注額低 = 港共博彩稅收皮

我嚟啦

等睇力拼僅敗（愛馬劍）
Or 塞車無位攞第四 （鄉村瑰寶）

力拼僅敗都起碼有披

其實壽臣比番陳蛇騎會唔會有啲幻想空間

原來多福系太子爺係一芳香港代理
唔知係咪扮黃

試閘之星聽日又試

人類學終於有得屌西

Enable可能會跑多場先退役

果然想尋求榮休

頭場重搥霍老爺

黎跑香港瓶,贏到真．世界第一時時精綵咪可以做番馬后

請跟我來害夠人未

點解可以次次都咁熱

一早睇穿呢隻
雷狗全日有呢隻都可以一步都冇

請跟我來呢啲 跟咗就唔來

又怕佢唔跟就來料

燉多一季下季又沖冠軍練馬師

呀拉騎王連條底褲都買埋落去

點解仲未出報名表

安國倫

不嬲下晝先出

唔記得尋日係紅日

樹林之靈可能跑日本盃

肥鬼啲馬燉到出哂事
今季佢啲馬谷極唔起
奸有奸輸

三班燉四班 四班就燉五班
想起筷嗰陣 仆街燉彎左

神亮金剛又唔知要燉幾多場

走去地獄主場都唔嚟香港食tg

呢隻進度都幾失望

呢隻跑谷中咗伏

淒涼

軟地馬就去跑大硬地

練馬師On9

其實樹林之靈練馬師凱旋門賽前話佢跑好地最好,所以可能變左全能型都話唔埋
雖然歐洲好地以日本標準都唔多硬

歐洲 由其是法國 淨係得爛地同大爛地

日本對上比外地馬贏到豬1係幾時

佢真係有鋪谷草情意結
成日跑跑下轉谷之後就一路沉

last200 內欄地極度大偏差

笑中有淚

邊有人估到佢會輸

頭場喜奔騰點睇

佢賭三萬六歐 因為派彩過二千歐就要用電匯
於是佢打散做72條飛

隆尚嗰日外面係好過入面啲草

場1000真係有萬事叻
究竟會放到幾快

忠心勇士 遨遊戰士都跟前
團結精神 仁者荃心都可能搶埋一份

如真如假又搞事

試閘之星又然

探險家呢組贏硬啦掛

日本盃對上外隊馬贏到嘅係05年傲家聲

如果日本G1嚟計可能係友瑩格

蓮華生輝個時間要破喇

要睇個地快唔快

快地都有機會嘅

話時話有幾耐冇掛過快地牌

而家啲時間幾快都好都係好至快地

常感恩後上殺晒

馬版係咪冇人討論政治關係

常感恩應該快過遨遊戰士

上千四又縮返 咪玩

在 8 月 5 日香港「三罷」期間，一芳台灣水果茶總公司的大陸微博和微信曾經發表反罷工言論，令香港網民不滿和抵制，甚至波及了一直尊重示威者的香港總代理，影響持續至今。不過香港總代理負責人劉心暉說，收到相片顯示有市民今早到一芳店舖清潔，令他感嘆「香港人真係好可愛」。

從劉心暉的 Facebook 專頁可見，有市民今早帶備鐵梯和清潔工具，清洗鐵閘和招牌的塗鴉字句。原本被寫成「共芳」的一芳招牌，亦因為市民重新塗上白漆而回復原貌。

反送中示威浪潮當中，網民曾經在 8 月 5 日發起「三罷」，部分一芳香港店舖在 8 月 5 日當日罷工，引起了一芳注意，一芳當時在微博和微信發文指「一芳堅決支持一國兩制」，「強烈譴責並堅決反對暴力罷工」。

後來一芳香港總代理說，台灣一芳立場，與香港總代理旗下所有一芳店立場無關。香港總代理並且尊重本港各店的立場。其後，亦有網民和一芳香港員工力撐香港總代理支持香港示威者。

佢咁講我會覺得佢就算唔係黃
都唔會係藍到黑嗰啲黎既

勝得威

塞左唔計 下場大熱再賭過

・スプリンターズＳ３着のダノンスマッシュは香港スプリントに登録。「招待を待ちます」と安田隆師。

野田重擊換個好少少騎師應該有機係香港短途頭5

冇送積多福去做狗餅
反而可以同精英大師一齊食蘿蔔

川田條廢物等李慕華走左先跟佢出

難d，睇埋精英碗就知今年港隊咩水平

其實隻馬應該幾有料,檔位靚+騎師發揮好+如果班3,4歲馬其實冇想中咁勁,頭3都有可能

有d group馬好似唔跑精英碗
馬會短途錦標先見真章

計分方法諮詢 馬膽王雷霆博擊賽

常感恩咪同遨遊戰士跑過 要快一定常感恩快
係睇留唔留姐

咁馬係會進步既
仲有騎個條友又唔同左呢

遨遊戰士配潘頓 忠心勇士配莫雷拉
常感恩配邊個

田雞
好似係

填氹安
不了

常感恩 史狗喎

nigga應該萬事叻啦
二班唔駛陳蛇減磅

但呢場快馬多 用陳蛇減十磅有機會放到劏晒

C148 廣陵王 30/09/2019 多肢應力性骨裂（建議長時間休息）
MOLAMOLA

多肢

慘

呢期手風順

咁快打柴

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
勝得威 WINNER'S WAY A025 告東尼 08/10/2019
華麗再現 GORGEOUS AGAIN V326 沈集成 08/10/2019

我以為勝得威會跑埋20號嗰場凸分2班1400

勝得威總獎金都有14.5m

睇唔透係呀蔡操緊馬定係隻馬四班料

神亮金剛好撚好馬 初跑1600 大勝幾個馬位 超到
今季一場走去初跑谷草玩變奏
一場牙搵塞車

係咪仲唔岩胃口啊 牙胖

呢個倉往績，輕鬆連勝馬基本上高班無走雞，但總會蝦你幾穫先

肥鬼今季啲馬無寶不落

一班G3贏過
後生嗰陣跑group成日有獎金名次 唔難既
加州姨丈都過千萬

想問下大家有冇買馬經度馬？？？？

本來27號 谷草日馬？

我有買料

有消息話會同30號田泥夜賽互調

10月20號既日馬去到年底都跑12:15

持有大船船飛人士請儘快上船

騎左兩下發覺冇既 即刻趷高個屎忽

香港都有冬令時間

今晚紅衣𢸍撼ok?

嗰場都冇乜馬睇得上眼 最熱嗰隻係旅遊拿督

大家上船lu 歡迎登上鐵達尼號

呢隻船究竟開過幾多次

騎嗰個唔ok

開親都沉嗰下先好嘢

次次都沉船

邊個傻仔買完壽臣完場屌鬼我真係指住你個頭黎笑

有冇人要勁皇子呀

蔡明紹黎喇

真係唔知隻馬灣咗啲乜 五十分贏完而家十九分

搵番我先騎得掂

雷西都贏過 dq咗啫

見到你就諗起勝利仔

頭場想要

今日買高伯新 方嘉柏夠lu

呢隻船幾勁 輸咁多次都係得8倍

上上場直路透出一滴都無以經見底

好得威退出左

大船又出場 仲要潘頓騎 出頭了

跑馬地日馬冇左

咁樣樣....要會長之星定上海大師好？

今晚唔沉㗎啦

谷埋谷埋霍清頭場贏唔到應該散倉了

起碼仲有三季

禁都贏唔到真係摺埋去啦
得潘果個有機殺佢（唔慢閘的話
唔通隻勁皇子殺返牙拉咩

頭場博唔博下隻二號

第一場勇武紅磚勇士搭不忘初心

霍清谷草強陣抽埋靚檔先取消

今晚造都造返比佢啦

潘嗰隻冇乜分喺手
喜奔騰有啲疑問
雷神都試過揀錯馬嘅

但係隻爪皇轟天都唔叻呀嘛

全泥日馬中間攝多場天秋
夾埋9場

第4場第10號馬八心之友已退出競賽 (原因：於沙田運送前因情緒緊張未能登上運馬車)。

佢有戴眼罩,因間俾黑警截查驚架嘛

馬都要比禁蒙面法逼害

雷神騎王

講笑炸

獵狐章者

紅磚勇士！！
馬都有靈性的

好撚正氣，嬴兩場 都係大熱嬴
大眾扶手棍

屌你笑撚到仆街

頭場13少

同路

又平行世界，外面宵禁馬照跑

馬:我唔要去港島食tear gas呀

紅磚大學位置？

5號wp?

全晚只賭情趣是否太笨

2 只說一次 達子sure win

頭場要咩

貝蛇

勁皇子咁撚呃錢

fat ghost

2，6，12 PPQ

印印腳

廢乞衣上季講到而家架喇.....

2 12

頭場重心：
# 12號 - 勁皇子

內檔、前置放頭
食晒B跑道地利
仲食埋慢步部形勢
真係想輸都難
明顯送錢

正

1p

好想賭印印腳

上名

跑咩

中

6,3,12,11

霍清

6-12-3

隻2去左邊？

霍老收山未

爪皇轟天力短到

神火蝕位蝕到追第5

屌佢老母

好彩冇賭印印腳 屌 外疊焗住走上去

屌你3號突畫出黎以為贏左

柒俊真係柒嘅...

醜唔醜啊霍利時

勁皇子又有排燉

勁皇子都過到人

貝力斯，屌

醜

雷狗第二都無 垃圾

信左潘

貝蛇番鄉下啦屌

爪皇轟天唔洗再賭
諗住今場冇步速+雷神+好檔搶放慢放，岩番佢本身冇加速力
今場走甩埋都要輸

賽果?

屌 喺觀塘道塞死咗

軟乞衣又OK喎

好彩無買頭場

屌你老母勁乜撚野王子，三重彩斷佢on9

第二都頂唔到 真心廢

騎岩哂啦係練馬個個垃圾

下場推潘

馬既問題啦 阿奠完全冇做錯野

今日到潘去馬？
慢閘都跑到第一

五班垃圾不能作準

好彩我淨係買咗爪皇p啫

1.2餵狗

天皇巨星都話晒有贏過 對住呢堆水馬。。。。

馬問題+練果個都有問題
呢隻馬初出賣撚到點幾倍，吹撚到馬王綵衣好撚屈機
原來六班馬來

真，之前成日比籍口佢唔放唔放
最後希望一定係1000米+雷閪

7號wp?

跑左兩季未出頭大熱

雷狗騎隻豬都大熱啦

我的國幾時停完賽

潘狗起孖

手持大船船票人士請儘快登船

黎海榮萬事欣 gogogo

悅目星光W 搏佢搶到頭

大船係？

報到！

陣間你就知

唔撚係啊

壽臣

隻船之前死左幾多手足

又壽臣

湛江x事必獲利Q？

目測6，7個都有仲要唔只一次

一日最衰都係陳蛇條仆街

有無人想要隻多多

湛江最醒我追左好耐都冇
今次仲要咁熱

唔會再上船

109磅衝得幾步就咁多人中招

神龍駒
湛江最醒
事必獲利

成條一樣

夏蛇 何妖 7俊 能叔 我全部追哂
連頓都搞唔掂都唔知點算好

長追長冇

大佬彪買咩

我彪出水未 今晚有啲料

2019仲壽臣

今日放低一隻 牛精大哥

彪彪去左邊

抗爭

2020都係壽臣

爪皇烈焰 wp

識馬

肥鬼呀贏馬神器

麻油雞麻油雞

2 gg

開到派2個100

光復香港

四大熱門

lm

飛虎英雄笑撚左......

田雞on9?

何妖又第4

吊 塞撚住得第2

跑啫

屌你幾驚潘狗又好似上場咁擊殺呀拉

部能今場破處啦

貝力斯

8-3-9

時代革命

8-9-3-11

lm
但壽臣

田雞弱智唔駛週街同人講

屌你雷神又壓9潘頓

8 9 3

開大熱

Y
O

連登大船 壽臣

頭場四重 中三隻無買潘頓
今場買三重 又係無買潘頓 何妖跑第4

我隻鳩隻都跑第四

部能大熱
訓醒未

我

真係揀唔落手都要揀佢， 郭能大熱門仲撚衰

我了 手足

鳩買買左雷神$300

我了

賭神

阿般好似唔想同阿奠埋Q

逼我買壽臣

持票人士請儘快上船

屌你岩岩隻老處又唔贏，贏呢隻老處殺我事必獲利

好

我買左年票

跑左成個月部能仲未開齋

郭能都大熱

熟撚真係第一大仆街

佢都好撚慘
本身好鍾意買佢汵馬 點知今季仆直

十三出番黎騎都勁過佢

唉 無左大佬彪無晒方向

想博下咸成新馬

開始擔心部能下半季就BYEBYE

博新馬好過…郭撚

呢架船太多人 隻馬咩唔咩得起

掌聲鼓勵要了

有冇話最少幾多場先唔洗走

頭場已被達子撚狗，今場不敢了

長追杜美爾

郭能大熱

特醒
清福
醉翁意

大運舞台

寶得住 因住肥得又冷食

南莊win10蚊

9-3/1-10

有冇人壽臣

大船

今次有 我上船

無人要12？

唔知點解有預感壽臣會放頭

垃圾騎師+垃圾練馬師

一場上名都無都夠膽死愈跑愈熱

泥水榮

下次先買

月票客戶已入閘

下場就變5倍啦

呢場i love南莊

已買$60WIN

慢閘馬會唔賠

下次2倍都守唔住

南莊準備升班啦

呢場爆冷
2 8 12

呢場skip 算 度唔掂

是但啦追到麻木

已買壽臣
潘頓 大摩 今次一滴都冇就再無藉口

無10幾倍都唔想買

同意

壽臣騎落去無既

4,5,10,12

潘一陣仲有幾隻博殺馬

壽臣 重注

大船要避啦

上船

西拉？

壽臣有咩好 大家追完又追

萬事欣去婆娘度都係吳長進操佢
燕梅BB似有心關照

哎呀壽臣收停啊

冇野好

有次陳蛇騎爆到段，好似走光咁
換個勁少少騎師實有

睇騎師名買算 8 10 11

萬事欣有值搏率

又廢 爆炸力又無 PLA都未試過 馬功臣都輸
但就係想買

雄龍有冇機

買佢會壽味

信13

好撚緊張
冇Q要跳樓

3-4-10

4

披都冇牙。。。

部能笑撚死

隻垃圾壽頭咁都頂唔到，屌

郭能真係好慘

我部好撚慘

壽臣又閪一鑊

我做乜撚嘢會買咗黎海榮

部能

爽中

部能睇怕下季要番英國啦

割撚慘、又無win😂

人衰行路真係打倒褪

分彊甩彊好野

算啦 買佢倒自己米，P都未入過

又沉

南莊

推撚到啦

嘩 部能好撚嬲

清福最尾搞咩

仲有勇者勝

第三都無 on9

佢返去冇人冇物 仲要四字頭

割能慘壽臣

壽臣=joke

船已沉

壽味

壽辰真係唔關個人事喎係隻馬好撚有問題

泥水 跑緊乜9

跑到咁都輸真係

見比手足講中帶出來放諗住真係有機咁積極
都係垃圾一隻

分韁分到甩韁繩

結果再一次沉船

清福望空搶口又係joke

我夠皮 大家加油

天滅我能

又沉船 cls

輸撚死，特醒連個p都冇

壽頭可以燉到五班

C+3內檔上多次船
否則割席

大船 + 大潘

3號場場都有

轉彎個到以為唔贏有Q

冇女咪上從化試閘囉

屌你啦小氣鬼128磅

五班再配潘狗都輸就拎去做狗餅

壽頭呃呃埋埋唔少

呢到啲大船

睡大 神州福星 壽臣

今場史了

郭能分韁分到傻撚咗
最尾兩步有馬追上黎都可以分韁...

分到甩埋韁
屌佢砌多兩鞭重鞭好過唔

第4

我了 摩蛇

六班

所以我好撚憎睇佢分韁

佢分到慣哂手勢 好似係反射動作咁做

明明砌兩鞭隻馬都上哂口準備去
呀屌佢老味又分分韁分到甩返口

潘頓都冇

that's the point

俾清福搞死 單騎領放都仲有啲機

隻馬真係有問題
係我傻仔以為頓騎有轉機

買壽臣果班自己檢討下

大潘 欄主圓 內檔

告東尼啲分韁係食落隻馬，部能分到隻馬褪既

應該補中到啦

都騎啱晒啦

明明佢手鞭先係殺著 但係佢係都要分韁

未出頭馬王飛
覺得潘狗會搞事

騎落去冇既

太陽戰馬

欄主圓食馬

處女馬十幾蚊想點

所有咪話係馬問題

佢分韁分到鬆韁
睇埋莫雅同戴圖理
佢地都係食哂落隻馬到
所以郭能去澳門啦仲點返英國

第四場會爆冷？

田泰安啲分韁都成日甩
呢兩條友真係唔掂

半爆

今次可能係郭能

我有啲興趣

隻1得唔得

田雞騎姿柒到喊
睇佢贏馬真係唔識分係人勁定馬勁

勇者勝又分唔分 部能哥

部能好過條撚樣啦

潘雷係騎高隻馬一個level
佢就downgrade 一個level

冇告仔佢晨早返左非洲

1定11

我炒先識騎呢隻

精算八方

睇田泰安啲韁繩又甩真係會燥

我呢場信佢

田雞係狗屎運

淒涼佬幾時搵返蔡頭

呢場9檔133部撚跑得出就認命

識泊碼頭好過有料 香港精神

撐下你開齋 咪再甩疆繩

2-5-11

Same road

有無人飛潘頓

呢場好難飛佢喎

直屌勇者勝

1.6
何徳何能呀

隻8欄主圓食馬誘因太明顯

屌 邊個隊肥鬼

郭能呢場再開唔到齋 可以退休

勇者勝落大飛，似了

潘頓100%！

徐雨石

潘1.6可以點輸

潘狗除左塞車之外諗唔到有咩可能輸

就塞車啦

志在四方

兩分鐘後就會聽到大叫屌你老母潘狗

真係披都冇

幾驚精算八方上到

好燈

何妖埋左欄轉彎又拋返出去

退得

醒水
驚塞車所以跟放

部能一路都四疊咁跑
步步友都輸啦屌你

轉大彎

傳奇差一步屌

部能番鄉下啦

133外檔後追馬 開乜鬼齋

郭能真係好撚慘

戰馬落咁多飛 搶錢

下場又12檔

我屌你咩

部能問題

中左都要輸 唔買部能了

講真想睇郭能騎美麗傳承

派？

郭能真係好撚廢

算啦
同追13最後頭馬一樣

陽明亮亮p 12蚊屌你老母買左先落大飛

上季ok架 救左好多次

賭熱門都贏大錢

中1蚊四重

佢騎得掂既馬得兩隻
醬男同美麗大師

咪又係2244

死毒男屌你個閪

原來小氣鬼都250場了

中撚埋又十皮

搞咩陳蛇得三場有馬騎

第一場識得不買爪皇抵贏啦

21088738 派？？

肥仔威威今日又會有咩問題

唔派就戒賭吧

中5關10抽2 200

呢場驚部能殺晒

中5關去睇樓好過啦

屌我同你一撚樣啲過關

斷左一關啦已經
尾二關又係位置Q
無咩肉食

-10都係得3場

正q 7搭咩好

永益善place

有

今日利追

呢場 係肥鬼了

5-7-9係唔係派錢？

唔講咁多 情趣共存亡

邊睇6

神速寶

重心推介 今場買我

一鋪成名

點睇6？ 我冇拖

跟！

排

肥仔威定永益善好

一舖成名 all in place

肥仔威威點輸

屌14蚊p退返錢比我算啦搏完先得4蚊

跑輸

情趣想點

拖咩

潘p la

3-1 5 10 11

肥仔

肥仔ALL IN

Bought

肥鬼威威

5疊轉灣搶頭

快手hi錯左7 屌

肥gg

肥仔 busted

莫雷拉呢獲野想點?

有PLA食

我趣

講個笑話

華人冠練

屌 win埋

大仆街拉撚到

一鋪易到

拿蛇

雷西包尾定尾二

贏哂

屌你老母莫雷拉

情趣p

一舖成名
落飛就識跑 之前跑谷完全唔撚得

潘狗包尾

肥仔威威損手爛腳 不離不棄支持區

雷 潘 包尾Q

陽明亮亮1.8p

屌你老母潘頓想點撚樣呀

新大船

收返d錢唔好派

方仔蛋陣

兩個包尾q都係幾難得

屌成40蚊p 好過賭乜乜柒柒

Icac

部撚騎乜鳩 車前倒後

馬會派佢回扣

都知潘雷無啦呢場，點知杜美爾騎到咁七

含家產，一唔追李bo利就入p

Thank e son 中p

飛馬咪贏左

呢隻野買就閪 唔買就有

10,12pq屌喇星

咪bin...

實有傻仔再追喜勝駒

雷潘串包尾Q

常拼常勝吐血區 出灣撕撚咗飛

史章風一檔孖寶

肥鬼食大冷PLA失敗恥笑區

水魚一號

單T冇9

40蚊PLA 我霍配我李包冷門

何妖指定第二

佢唔怕蝕啦養咁多馬 線路系仲要成日落飛贏

希威森快D走啦屌

呢隻起碼贏左 肥仔上場仲包尾

楊明綸配何良 35蚊

有冇人知道
JJ是？？？

召喚牛精大哥手足

我中情趣披

廢得制好似改左名

Same 巴打

蘇xx騎都有2W 隻馬有料

重有隻五號週歲過千萬落飛都唔知夠唔夠比

壓地

田雞呢場精既就幫契哥手搶放

買咩好

差少少捉到肥鬼醉開心
可惜

皆旺財

牛精大哥

我都係

講起呢隻 閹咗之後仲未復操

肥： 唔撚去啦一心求落班， 好彩火車抽一抽修正
咪衝上來啊 我又冇買 要減分啊

無價寶

Sick ball

勁好玩

琴晚呢隻10倍 點睇

應該未咁快

何良 小氣啲合作成績嚇死人

小氣畢業未

今日外檔食哂屎

隻鼓良威風點搞

係情願買後上有欄都唔買跟前走二三疊

想要1-2-3-10

想問邊個係馬po大佬

13

條傻9都做大佬

不求勝利

個閘 閃電俠 醉翁意 火百合 天皇巨星 一鋪成名

緊係我彪啦

皆旺財功夫茶

個人好唔掂

方俊燈又追寶尾

個閘停太快 我唔會買住

爆邊隻

喜勝驅sure win la掛

功夫茶
錢途燦爛

靚

豹子膽

肥仔xx sure win la掛

肥鬼

不過 喜勝駒 上次唔靚都近
今次好大機會

要了 2WIN 3PLA

功夫茶

玩小小皆旺財

勇勝神駒

就 喜勝駒做膽拖嗰兩隻 Q QP 試吓算.

今場喜靚過上次好多

黎海榮放頭啦頂你個肺

牛精ok?

豹子膽仲落飛

OK

confirmed 今晚淨單棍買喜勝

皆

2

呢場再輸就跳樓

11 !

11

11 撕得飛

洩恩

有連巴冇窮人

旺財

賭馬好on9

早知信eason

4236

爽死

一無跟就中

我屌 小氣鬼

屌 今晚唔撚買啦
場場中一隻

想問馬會有無開

董事馬終於有

罷買黎海榮

完全唔好玩今日d馬

拉狗食屎

正常 我以前都係咁 無賭運 趁早戒咗佢

洩恩終於有第2W
黑仔黎講佢同能叔有得揮

走寶

陳蛇召集區

今場終於睇到佢真功夫鬥尾段

我屌 隻1呢 4號捉到都無用

有無人覺得慢閘應該有回扣 應該要賠返半先公平

Dllm買撚左3拖2 4wpq

我都搵左雷閪做膽

今日放頭都針

屌 原來得3點幾

幾時爆

好撚想死 無左2千幾

連巴下場買咩

講還講四千金潘頓騎撚咗去邊呀

anyone

終於怒中 3 4

好想買合拍威龍 但又好似熱個身好好多

薛恩 騎姿一般

好多次都係前段騎岩哂但一入直路可以毫無先兆咁即刻收工
真係得佢一個騎師先做到

今場含淚買力架

要睇邊間

元朗

今場4,5,6,7 ok?

應該有

潘狗騎有冇得收息

輸到仆街

韋達寶藏啦

上星期日精彩飛動
500就收工

幫主派錢

協勝神駒

有冇人買陳蛇 陳嘉熙

騎騎下望馬腳要停牌同退錢

派我未 敏

李寶利 1W都未有

有，啱啱經過

我潘三寶？

軍民歡

都靈紅星??

重注雷輸左

2 4 6 10 飛邊隻好?

無4，6無錢贏

我軍
十三少
必買

信次雷狗先

博吓幸福掌聲, 靚過上次好多.

綠色有運都好靚

1-2-6

大榮華狗會都有 人在現場

方sir.起孖

好難信 貝蛇

莫雷搵潘頓傾計

幸福

小巨人

R7
綠色有運》
都靈紅星
邊個邊個
勝利仔

田雞冇人要？

邊位巴買重陳蛇

綫路光輝場場都落飛

今場要咩

羅富全3W?

見到你

方嘉柏

呢場爆到仆街OK?

去馬

比黃傻騎放到出黎應該就贏左

陳蛇

合拍威龍

雷狗唔好塞丫吊你

爆未

爆呀爽

爆左

賭馬真係好on9

大摩

潘頓又包尾，屌

真係爆 但中得1隻..

2-8-9

7號乜撚野

勝利仔退役啦
一步都冇

重30磅贏

屌 中得隻8

跟唔切

2019追潘輸撚死

6倍

陳嘉熙真係坐住咗個腦 嗰度田雞上嚟又比佢埋

陳蛇可以頂一頂隻幸福架嘛

莫雷拉真係一個大仆街
估中隻合拍威龍但搭左佢

屌 中腳

中到仆街

綠色冇運

唉
連贏8 同潘 比潘累死

All in 雪戰？？

3k jump

雙龍

ok la

咁好分既 ?

輸足一年，第一次中哂3隻仲要冷冷地

協勝做乜勁

慢步速拉住同人鬥爆 我5拖789 屌你老味咩

跑隻均速大步檻既馬會俾人埋黎唔頂佢

中馬 要中冷馬

8wp
2 8pq 中到笑

但 單T 連贏 比一隻馬爆晒

屌 合拍威龍配佢 諗住食得 仆街

我了！

勝利仔咩事 完全冇

恭喜

9買

求派

CHING今晚好似冇輸過

事後全面進場

有冇第 8，9場心水 中左派你

我屌 唉好撚嬲

呢度台柱

Eriksen 巴今日

個個華人都係諗住放出黎就拖慢
末段就勁勢衝刺
累死人架嘛

-6姐

40蚊扑中孖寶起機

勝利仔直接做狗餅啦

要gun了

千7蚊q

想要上海大師 點睇

慳左2注

田雞今日唔使買

6 7 12 點睇？

部能又熱門.....

突然起機 cls

潘頓今日食左屎?

一萬蚊

其實呢場冇咩心水 我睇飛賭8

我了ok？

輸淨最後一注錢，飛咗雙龍qqp,改買紅星wp唉

好過無啦 加油屠下馬會 捐星火

迷十三又輕鬆收錢

R8 買咩？

屌 上季開始學玩馬波 輸左幾萬蚊
諗住追番少少 博番d 手指就唔玩

索先生爆唔爆

12 wp?

霍老贏喇掛

頭先見到有位手足 丁冠豪獨贏過關
不過呢場杜蛇

日仔仲有無打馬？

6 7？

點會唔買會長之星

下一步：輸到六位數

睇茖都係 嘉域騏 最實淨

你個名

而家先知？

9成收錢

見到前面四眼仔買左極速王 五千 位置
即all in 跟左

針

想買8w

事後全面進場，遲D咪又係揼返晒落去

6,7 無走雞

SHP？依家大賽日先同其他手足打喇～
但仲有同其他人傾下馬咁～

想要埋薛恩

4，5，6

All in 10

我錯手重裝彈左group，可否拯救我

輸硬

要1

67

我買左獨贏5000

人地身家五千萬鳩買買五千

含淚買回飛 KK

10-4-7-6

郭能 再追

6,7

冇飛數

跟巨額好過自己刨啦

屌眼花禁錯 7禁左8

童話

係 回勁多玩小小啦

68

12w

極速王

奠狗，番狗屌你老母

做咩跟蹤我

又唔肯跑 屌你老母馬會on9

美麗天驕

買咗郭能想撕飛

趕撚住輸都唔俾

8折幫你收

排定隊收錢啦

屌你老母肯入閘未
次撚次都咁鳩慢

講定先，容狗落地獄

極速王 沖啊

你有無韓仔tg？你叫佢add 返你

7 10正Q捐星火

係唔係腰斬

有結果味

我無咗呀，可否給我？

J2班友吊哂鬼 仲唔入閘

乜撚野優悠皇

牙頓車輪鞭都贏唔到

谷草真係要戒 根本痴撚線冇得刨

丁冠豪咁樣起孖

上面獨贏過關巴打

輕鬆

一定要派我

極速王中段越跌越後都追到

屌你老母内閃撞死我隻1

搵位慢左一下

黎海榮帶咗黑色口罩 ?

09-10-2019
22:12 跑馬地
星期三 獨贏 8 場 11 童話 $50
差D贏

我都想張飛係我嘅

童話最後幾步係咪拉馬

乜撚野

不過想講 何澤堯 4 檔 3 疊？

內閃呀

屌 首期

投訴啦屌，我隻1呀

係

內閃 隻1比佢壓壓

係 全場屌

點樣樣

屌又研訊，又延遲

一球
綁架你個FD OK？

無事啦, 又唔係第2

2X3 8 場 7 極速王 拖 1 優悠皇
甩喇唔該

請一定要研訴成功

尾場重心冷馬 大武士

有成功過？

應該成功
中三重

佢話得就得架喇 小組做野佢話乜就乜

買咗幾多？

邊個告邊個

4告3

邊個邊個

屌你老母撞撚咗我隻1去舔極速王屎眼

你tg 我啦

屌
告乜鳩
拎第三型d咩on99
咪又係輸